屌！好心啦！你地唔好再諗自殺

自殺係好撚戇鳩
即係等於你完場前自己射入自己龍
輸零比一完場

人生不如意事本就十常八九
尋日同今日遇到啲事仆街
可能聽日有大獎等緊你地呢

有千幾個手足被捕
幾條人命
三隻眼
有幾多手足係新屋嶺畀人虐待
難得我地仲有自由之軀
我地要為唔能夠行出嚟嘅人戰鬥落去

如果你依一刻仲想死
你當你已經死咗
無人知道死咗之後嘅世界係點
以後每一日你都係賺咗返嚟
你可以選擇繼續戰鬥或者做你鍾意做嘅事

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

前題係佢地真係自殺

要輸都拉埋對家一齊輸，唔好自己認輸！

九月八，遮打見！

另外以下口號可以一記：
-Free Hong Kong, Democracy now!
-Fight for Freedom, Stand with Hong Kong!
-Five Demands, Not one less!

練定美國國歌一齊唱K

同意 塞翁失馬焉知非福一日未到結局你都唔知道 個結果係好定壞 但係只要你自殺就一定係最壞嘅結果

係跳就攬一隻狗一齊跳